老衲將會向曾俊華捐出日本軍票助選

Ok